［Twitter]唔好浪費攬炒巴做嘅野 要文宣

英國議員831親身到香港
要follow
幫RT+like+RT with comment

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

推到攬炒巴睇到！！
希望眾籌係美國登報！！

Dear Donald Trump,

You are business man, we talk business.
You save hk, you can take all of my money.

Please save hk immediately!!

One of hk citizen

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

Pish

Sorry Guy, Trump is Not Just Business man. He maybe a JERK, Not Lovable to many. China thought he is Just Business Man and Easy to BUY, and Dead Wrong. Check his Team 1) Robert Lighthizer who worked for Reagan brought down USSR Soviet.
2) Peter Navarro who made wrote a book and Film "Death by CHina". Both are very Hawkish and HATE CCP.
Trump is not as SImple as CNN, MSNBC, CBS, Bloomberg Said. Those media are Dems backing.
Good luck.

please bring down CCP ASAP

Hope LigHK can download the Film "Death by China", and Free share to world to watch !

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

RW 要 hashtag
#HongKongProtests #HongKongProtests #StandWithHongKong #chinazi

人地寫埋感想

有班警察 偽進仔
人又廢 又要威

有班警察 弱智仔
做狗乞米

Twitter Group